仲幫襯支持水門雞飯既人都係弱智

屌哂你地老母 搞鳩人就大大聲
成班都係死賤種

認同...

返去奶anita wong 塊巢閪啦

水門雞飯（綠色）係無辜架

應該死嗰間係黃水門